大家請入黎unlike呢首大灣區主題曲！！

而家正評多過負評好多
成班垃圾偽人

作曲: 鄧智偉 填詞: 向雪懷

主唱：
譚詠麟 容袓兒 林峯 李克勤 劉愷威
王祖藍 呂方 盧冠廷 許志安 周麗淇
袁婭維 李聰 葉曉粵 歐陽靖 小肥 陳慧敏
Robynn & Kendy 吳業坤 林欣彤 王灝兒
菊梓喬 側田 雷有輝 @太極 鄧建明 @太極
林夏薇
銀河新星青年合唱團 小鱒魚兒童合唱團

已負皮

俾咗嬲嬲

Report 啦
種族歧視 racial discrimination

負皮加檢舉

共同家园
大湾区人

[url]［有線中國組］「中國製造2025」6月5日開始已從官媒消失 工信部記者會絕口不提 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

有無開頭條女ig

[url]JR、DEWI入一入嚟，有嘢想問你哋。 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

應人啦柒頭皮

仆街！咁多明星藝人投哂共
佢地班撚樣真係唔驚獨派建國後清算佢地㗎喎

屌你最後mc jin飛虎亂入
BTW竟然覺得首歌好聽
不如放棄港獨搞灣獨啦
大灣共和國，仲正

正評係比呢個post
負評係比首條片

認撚住呢班廢物，blacklist佢地

睇個歌list入面咁多連登仔平時鍾意既歌手好似側田 小肥果啲擺明係想分化網絡聲音

Blacklist入面D人
首歌號召力
連四大天王。成日都群星都會出現既劉德華同張學友都無。證明佢地都唔支持

垃圾

所以我一向唔撐香港D垃圾歌手, 唱得幾好聽都假, 人品差

1:44邊撚個黎
個樣膠撚到

唔係應該叫dislike咩

做野啦香港人

唉，點解克勤、呂方、盧盧、雷有暉、Joey Tang、側田都重要唱呢啲維穩歌....
尤其是盧盧......可能真係畀面向雪懷 ，唉

unlike係咁解咩

咩小肥
肥牛？

本身無like點unlike

樓主英文與大灣區順利接軌

小肥咪澳狗
依家成個list唔使聽

已like

dislike>like

叫人去大鳩區既人 自己就死都唔去
同毒販自己唔會吸毒一樣

老母？

Comments are disabled for this video.

垃圾共狗唔比人留言

必定有譚伯呢粒鳩屎

提提大家可以順便負皮埋佢playlist其他垃圾名星

上邊有份唱既全部backlist

好彩無Eason份

屌你mc Jin

共狗家園

盧冠庭 ...
89民運作 愛自由
而家 ...

王蛆男個樣真係好撚嘔心

仲有願漆黑不再面對
依家走去奶共